澳洲指北京有責將追求核武的北韓拉回來

（法新社雪梨18日電） 澳洲總理滕博爾今天針對持 續升高的北韓核危機強硬表態說，中國大陸有責任運用 其「巨大影響力」將追求核武的北韓從邊緣拉回來。 滕博爾（Malcolm Turnbull）發表這番談話前，平 壤剛進行了最新但失敗的飛彈試射，正在亞洲的美國副 總統彭斯（Mike Pence）則將於稍後訪問澳洲。彭斯的 亞洲行是要表達華府信守對本地區安全的承諾。 滕博爾在坎培拉告訴記者：「對亞太地區，實際上 對全世界的和平和穩定來說，北韓政權是既魯莽又危險 的威脅。」 「真正的責任，最重大的責任，在中國身上。」（譯者：中央社周慧盈）

華春瑩：汪汪汪汪汪

討論時事唔得?

澳洲正一垃圾國家

國際法庭果單野叫大陸專重國際法
一個月後自己有單野比國際法庭審敗訴
之後同中國答發一樣 內政問題國際唔好理

自打嘴巴
把口又唔叻就唔好成日出聲啦